---
title: " mundo kafka"
date: 2009-04-03 16:20:44
---

porque eu estou lidando com dinossauros. o mundo é dos dinossauros. minha bolotinha sinovial que eu tirei com cirurgia voltou. meus joelhos doem. meus tornozelos também. odeio ortopedistas.
